【發夢】有冇人夢見護送港大校長去西環個遊行呀

見到有POST話護送科大校長去將軍澳個遊行。咁西環遊行冇理由唔預港大校長張翔呱....
科大吹雞護送校長去遊行︰

[香城online]傳令兵的技巧和心得